跌咗落屎坑嘅野仲用唔用？

眼鏡

洗乾淨咪用得囉on9

潔癖

你個人都唔洗用

你每晚瞓教嗰陣啲微生物呀蟲呀都係你塊面上面扑野柯屎架啦

生產污糟野既你都尚且尚在人間 你反而咁樣去歧視副眼鏡